最佳女主角 蔡思貝？？？？？

我屌你老母cctvb

真係估你唔到

仆街啦 達哥

仲睇TVB就真係屌你老母

Who cares

垃圾電視台

揾人開即討

咁都唔係黃智雯

是但啦

一早估到！實至名歸

達哥夠資格咩？？？

黃智雯點會一個獎都冇

實你老母
智雯值過佢好多

仲睇TVB???

達哥

咩黎？

龔嘉欣都好好呀

證明佢後台勁大 諗下佢假學歷都冇俾人褫奪港姐名銜 仲要套套戲都做女主角

哦

不過攞唔到

爸爸是一名警察，自小對蔡思貝的教導頗為嚴厲，令蔡思貝有所怨。

Yoyo好波 欣賞你

我寧願智雯同龔嘉欣...

仲睇 我屌哂你地老母

最尾嗰張有痴漢射左落對黑絲度

Blocked
on9仔

思貝夾胸夾到望落大對過左一嗰個大波妹

真, 咁大件事都無俾人雪
一開始DO姐叫佢形容下賴拎獎
佢串到直接宣佈唔鬼理
一定有啲料先咁串, 佢年資又得7年咁短

求其啦屌

原來狗女黎

wfc

是撚但啦 tvb不了

睇你老母tvb咩

cctvb不意外 收皮啦
（利：啱啱派完嬲

實至名歸啦達哥

CCTVB? 拉

拉

投呢個好過 起碼一人一票 輸贏都服

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
投票 >>>

t

Tvb 拉

f

cd

v

垃圾台

c

關我撚事

屌你老母tvb

屌你老母蔡屎貝 係咪同導演上過床呀

是撚旦啦，垃圾台，仲有咩認受性

好撚多打手

大力拉

Wfc?

關我撚事 爛鳩tvb 都上熱門 拉啦

Tvb都上到熱門
大家一齊拉

不推文啊 所有呢啲tvb po
正負評都唔好

你點知的

Wfc

No one gives a shit

from wiki
爸爸是一名警察，自小對蔡思貝的教導頗為嚴厲，令蔡思貝有所怨。不過，她曾在電視節目表示，長大後回想爸爸以往嚴厲的管教方式都是正確的，因而自己今天可以成為一位守法、活得光明磊落的好女孩。